［對歌唔對人］有冇人覺得陳奕迅首四季好撚難聽？理性討論

咁岩youtube自動播到呢首
我一聽到個前奏 屌

成首歌啲編曲亂鳩咁黎
好似茶記啲快餐
炒埋一碟上茶
Hea撚到

理性討論

咩叫難聽 你用咩角度黎睇 難聽定義係咩